有冇人個腦長期頭昏腦脹？

我個頭長期覺得好重好實，訓極都係咁。跟住呢排發高燒，個頭又暈又痛，咁我諗住病完就唔會再暈，點知就算病好左都仲係勁頭暈頭痛
依家個腦好辛苦啊

巴打休息一下

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

過期彈係會咁
所以講保重

請保重

我都係! 仲有個膊頭成日好重! 一直搞唔掂!!!

好辛苦 聽日去睇中醫試下針灸